一票不投民建聯 唔好俾佢地洗底

一票不投民建聯！
為左選舉！佢地幾無恥都做得出！！

填命呀屌你老母
CCTV呀屌你老母

民建聯到今日都唔敢講五大訴求決一不可
又唔唱香港國歌願榮光歸香港
又唔支持美國通過人權法
又冇出聲要求查721，831，新屋嶺殺人事件
好多今日要解決嘅問題，民建聯都唔敢出聲為人民爭取，邊撚個會信民建聯會爭取到未來住屋問題?

一票不投民建聯